不效忠就滾 台港藝人全跪了：這時候真的要對李察基爾肅然起敬

H＆M、Nike、adidas等國際品牌拒用新疆棉花的聲明陸續被挖出來後，中國網友氣炸揚言抵制，這波怒火也燒到代言品牌的台港藝人，歐陽娜娜、張鈞甯、彭于晏、陳奕迅等人表態挺新疆棉，並終止代言。前外交官、時代力量國際部主任劉仕傑對這種「不效忠就滾蛋」的行徑，怒嗆「我永遠都瞧不起中共政權，一個令人鄙視的惡霸流氓。」

劉仕傑今（25）晚在臉書發文表示，過去這24小時，台港的藝人及他們的經紀公司經歷了一場史上最嚴峻的危機處理風暴，用兵荒馬亂、倉皇走避來形容也不為過。

對於彭于晏、許光漢、張鈞甯等台灣藝人，以及陳奕迅等一線藝人，紛紛公開聲明支持新疆棉，劉仕傑直言，「當然這是簡單的算術，放棄一個NIKE或ADIDAS，留著數十倍甚至數百倍的中國代言及商演利益。」

劉仕傑對中國這波戰狼外交，全力逼港台藝人即刻做出抉擇：「效忠祖國，否則滾出中國」，讓身為台灣人的他感嘆，「我永遠都瞧不起中共政權，一個令人鄙視的惡霸流氓。」

許多網友對港台藝人向人民幣下跪行徑不以為然，「主人逼著跪著吃飯，這些人也只能跪了」、「拿新疆棉逼出一堆愛國藝人」、「舔共藝人出局了」、「這時候真的要對李察吉爾肅然起敬」。

荷里活都跪哂啦

左膠唔係浪得虛名

中共不嬲都靠嚇，而家先知咩

老老實實，richard gere賺100蚊都唔知有冇10蚊係中國畀嘅，更何況幾十歲人上晒岸都唔洗奶啦
個d張鈞甯彭于晏隨時賺100蚊有90蚊都係嚟自中國，咁實奶到雪雪聲啦
反而連登仔最憎嘅gem都未奶，暫時算有腰骨

都已經嚇到班白皮豬跪哂啦

二仔底未穿崩前係幾得人驚嘅

應該1元都無
佢一早因為支持達賴喇嘛被封殺

比較下其他荷里活其他演員，佢真係搵少好多，大制作唔敢搵佢

致敬 richard gere

李察

狗飯係咁食嫁啦
永遠都有人鐘意食狗飯

想知佢做過咩

當然這是簡單的算術，放棄一個NIKE或ADIDAS，留著數十倍甚至數百倍的中國代言及商演利益。

呢句野依家睇落好正常
支那內需市場真係太尾機...

跪得一次就有第二次就會有無限次
其實國際間真係要正視呢啲戰略性勒索，但奈何美國班白左都係用呢種方法逼人跪同封殺

李察基爾後生時真係型得黎又有味道

如果今次西方唔能夠令緬甸軍方讓步
世界既獨裁回捲浪潮真係不可收拾

但香港果個李察基爾係藍絲

白左同支那係同一種意識形態嘅產物

重有係oscar公然屌鳩支那

算撚數啦呢件就

唔通今次真係要加速到敵基督嘅出現？？？？

咁似侵侵嘅

張綠卡未批梗係出少句聲避下風頭

侵侵都係抄佢

陽奉陰違嘅嘢人人都識
到啲奶西狗收唔到利益轉風向時就會加倍奉還

奶完都只係咁，唔奶訓街都似

唔使講咁多，總之所有奶共藝人代言嘅品牌都唔買。

所以要靠各國一齊經濟制裁先對付到支那
等支國變成原始社會

點止台港藝人跪，遲啲敗登都會跪…未到最佳時候喳。

五眼國家應該著手立法違反人權及支持種族滅絕嘅人同埋佢家人應該被褫奪國籍同入境權，唔可以比班人兩邊奶着數

得罪中共其實對荷里活好難做

因為電影賣全球, 中共唔比你套戲入會蝕好多, 咁變相令美國人自己趕絕果個演員

係, 佢地做的野, 其實同中共一鳩樣

分別只在於, 中共知道自己係假民主, 假正義, 而白左真係以為自己係真民主, 真正義

以前啲觀察仲敢拍手

台灣應該用馬格尼茨基法案起訴台藉藝人

A貨係咁

Respect

歐美左膠: 人地國家既人權關我咩事，最緊要有生意做有錢賺，吖，不過Black live一定要matter

其實咪撚俾佢嚇柒先正路
呢啲靠嚇嘅生意正常諗吓都知邊做得耐

正解

佢有代言contract?

SJW根本就係鬼佬版小粉紅

其實都嚇咗好耐
逼偽人表態做護旗手，唔表態就罷買
逼周子瑜道歉，唔道歉就封殺
屈芒亨電影辱華逼人道歉，唔道歉又罷睇
獲獲呢啲公司偽人都跪，跪到而家養咗個超級巨嬰，郁啲就辱華

推

push

華人歌星明星沒有國際市場

年中好多戲係中國上唔到啦
咩鳩都禁

未入中國市場都之前都可以全球大收啦
係班人貪得無厭姐

封殺埋奶共支那仔啦

蝕？賺少咗啫，為咗賺多啲就要俾人鍊住春袋？做咩都要驚得罪班玻璃心，咁先係趕絕自己創造力

支持中共對新疆嘅所作所為真係痴撚線

又要重溫風月俏佳人

幫襯埋啲新疆棉丫笨

BLM, 新疆人就wfc Chinese money要緊

source?

其實呢d行為同索馬里個d海賊差唔多

離開啦，無咗支那邊有歌手

上哂岸啦
以前d戲好收得

拍奸角奸到出汁

我咁後生都至少睇過pretty woman啦

開左個頭收唔返

gem醒啊
睇穿支那呢d都係一陣熱潮
唔出聲一陣就可以玩落去

呢件47年一事無成既廢老戀童貪錢政棍至叻就係左搖右擺反口覆舌
自己最歧視黑人但就借無腦白左同力架搞BLM+選舉舞弊上位, 一登天子位就即割佢同佢家族咁多錢係靠支那宜家梗係等個風向轉再趁勢出嚟扮正義喇

以制度黎睇，中國真係好難贏到西方國家

一個有多元文化，不同既意見，長期黎講，發展潛力一定大過中國

奶袋底奶得咁舒服

要解決呢個局面好簡單，就係全世界大國，唔撚同支那玩，唔撚同佢做生意，當佢冇到，佢有錢都冇撚用，即時變廢紙la

呢個可能會變咗囚徒困境，因為每一個國家都質疑對方係咪真係唔同中國做生意，如果最後得自己一個抵制中國咪好唔抵咁樣

另一個最根本嘅方法就係全球消費者唔再買中國產品

佢哋賭既同支共賭既野係都樣

就係依家扮表態 強硬 博無人反
跟住過幾個月等人唔記得 就繼續賣新疆棉花 繼續代言

班偽人會唔會反應太快呀
民間抵制?
呢d野去得好快架喎, 一兩個星期唔記得啦
人人地美日屌黎屌去都未抵制到iphone, 日貨,講經咩
氣氛一過咪又買
去品牌終止合約? 損失你地ja wo

我老母好鍾意佢
話佢對長腿同蘿柚好好J
冇J錯人

陳奕迅果d未上岸咩

Eason暗黃唔計啦

Gordon-Levitt呢

2000年前後支那未起飛果陣,荷里活人係咪食樹皮?

呢一刻根本無可能

支那半官方出手(果d媒體）

唔係, 但曾經滄海難為水

你食過人民幣後, 部戲條數都計埋中共國個收益

咁如果有個演員被封殺, 個效果等同佢唔賣得, 係一樣, 就係挫敗左個票房

久而久之, 就令演員好害怕得罪中共. 所以佢地屌阿侵就敢出盡全力, 但對中共卻全部收聲. 講到錢, 其實演員好多都好cheap

你望下香港D明星就知, 甚麼陳亦迅, 容祖兒, 佢地點會唔知新疆有集中營, 死好多人? 戲子真係唔好期待佢地咁多

支那對荷里活既影響，唔係俾唔俾你上既問題，而係而家支那已經變左投資方

當然這是簡單的算術，放棄一個NIKE或ADIDAS，留著數十倍甚至數百倍的中國代言及商演利益。

如果有歐美國藉，支持種族滅絕隨時監都有得你坐，甚至禠奪國藉

突然間睇緊真實版liar gsme，可惜無一個國家係神崎直

以前鬧中國唔得，依家唔奶唔得，未來唔讚都係罪

所以本身就做錯,唔應該以支那市場為首要目標
唔否認支那對賺錢係好有幫助
但你拎avenger4票房為例,香港750萬人收2億,支那14億人收42億
其實證明支那人去戲院睇錢既人少,支那市場賺錢好難
只不過佢基數大,所以叫有肉食
依家發生咁多事,郁d就話辱華要抵制,你仲奶落去
遲下支那經濟差就真係翻唔到身,同香港靠奶自由行一樣

而家無人講，無人敢出聲

Mark實啲藝人有無用華為，有無著李寧

夥CNN山東探訪維權律師
蝙蝠俠遭公安追打

蝙蝠俠儆惡懲奸，英國影星基斯頓比爾也古道熱腸，趁在中國宣傳新片時探望被軟禁的失明維權律師陳光誠。可是公安不知也不管眼前人是荷李活明星兼中國問鼎奧斯卡最佳外語片的男主角，殺氣騰騰地揮拳將他打走。

又唔見佢搵唔到食

係, 但起初點會諗到呢樣野? 有錢覺得無理由唔賺左

賺左先發現比佢控制左

大家好多野都係學緊, 我地香港人經過2019 2020真係學左好多野

美國佬都係一樣, 起初以前多個市場, 正呀, 有著數, 好似NBA咁

你有中國市場又係咁打, 無又係咁打, 咁多個市場白收錢, 唔好咩?

原來背後有咁多大鑊野, 你比佢控制住

依家醒都未遲, D人越黎越會發現, 拜登總統佢唔做錯果條路, 唯一一條, 就係跟住阿侵果條路黎行

仲有一套red corner

假定暗呀，差好遠。

無可能上到岸
原因 你明的

問題係 市場出現左就冇得唔計
你唔奶 就有其他人奶 你就執笠
一係就自由世界齊心發聲 大家一齊唔搵人仔
一係就迫中共公開個市場
再唔係就對等制裁新冷戰

偽人睇住着數做人

圖博新疆台灣香港priority高好多

咁2000年前d戲全部搞手求打個和???

分清楚蝕同賺少d未

初期去支那搵錢無可厚非,同埋當時支那都冇咁黑人憎成日話辱華
但到依一刻,單春雞容呢班除左貪錢真係冇野好解釋
佢地已經係新一代天王天后級
為名氣,全中國+華人都識佢地
為個人成就,我唔信支那個創作空間會大過香港台灣
所以仲要奶落去真係冇藉口,真係得個錢字